奪冠

Mo

朗平年代既排球隊真係捱到好辛苦好慘